圖片display error?

係咪有問題？

點解好多po 都睇唔到image

open new page see la

已經兩日

請更新最新版本 3.03